一人一隻充滿回憶嘅online game

Raycity
第一隻玩嘅賽車game 玩左年幾
未上到中學已經執左

跑

mu奇蹟

ECO

墨香
令到我識到外國嘅華人 做埋朋友 之後仲要單拖飛去搵佢地吹水
大個左仲有保持聯繫

三小俠 Grand Chase

次次都有一兩個留言會講

btw吞食天地

Heat project

石器
魔力
天堂

FEZ

古1 古義

金庸群俠傳

拿拿林 online
成吉思汗 online
龧光 online
Cso （以前初初出殭屍2既時候得MG3同火神）

彩虹冒險

跑online
冇跑online的話我諗到死嗰日都感受唔到拍拖的感覺

吞食天地2

石器玩左7-8年

跑online cso
好掛住同小學同學一齊玩嘅日子啊

Sd高達
時不時都手痕想打返一兩鋪

星夢

LFO

抽中潘鳳開心成個禮拜

網絡三國

雲龍八現！

彩虹冒險
Heat Project
三小俠

天翼之鍊

亂Online
我覺得好撚好玩

跑online
因為隻game 我先識到我嘅初戀

寵物王

跑online
好多回憶係入面

CSO
忍豆風雲
泡泡堂
夢之樂章

卡巴拉島
Lfo
吞食1

RO仙境傳說，玩左好多年

仙劍online

係 好想有得玩返
果陣日日放學翻屋企就清副本

大半年前先關服 大半年前玩啲300lv人又送英又送裝 仲記得臨關服前抽中隻張健

下 而家一直都有wo 正服仲好多人玩緊
不過悶到死 黎黎去去果啲時裝任務副本
又唔更新啲勁時裝同武將

因為我一直都話連唔到線 以為關左ser
我知果陣幾多香港人玩緊 但佢地好高lv 睇下down唔down睇返先

sd高達online

天羽online

而家啲人多數買個acc再收時裝武將
你合理價收 唔玩再放 冇咩點蝕
呢一年 識左10幾個 佢地都退左 我得返個殼

盛大瘋狂賽車

勁舞團

留在彼此的身邊

做咩負皮

不知幾靚

以前用哂啲零用錢買墨魂訣
但都唔中卧龍鳳0
以前練到招真技好有成功感

龍族

幻想學園！！！！

跑
第一個玩既online game
因為佢先識買點
深淵

慾望城市/戀戀農莊 台灣game黎 以前成日玩
好似無乜香港人玩 好想玩翻啊！
仲有飄流幻境 得閒都會開黎玩下

笑傲江湖網絡版同魔力
魔力仲教識左我唔好信人

童話
以前個個新手嗰時最好玩
低lv成班係屎洞呀 鼠洞呀係咁刷
係咁拉啲識火焰流星既法師入隊清怪
廢既斧戰狂戰就會俾人踢出隊（啫係我）
之後慢慢刷到上去 50lv
心諗點解條經驗bar滿左都升唔到lv嘅
之後上敗家一族個官網先知原來50lv打後要俾錢升lv
越低聲望越俾多錢 所以清左一排任務同打保衛戰
幾經辛苦上到60lv 要轉職
Lv越黎越難升 眼見金大成班高lv係到嗌頻收錢帶升：
黑洞帶升沙中50m/hr 暗2免費
好奇想試下升幾快 一入隊聽到啲高你5lv怪嘅bgm已經覺得興奮 再見到個暗師一招黑洞爆發 全部怪一齊死晒
最後升完之後決定砍掉重練
開左隻暗師玩 跟住升技呀 升到有招暗2可以企定定招怪
就免費入人地升lv隊 刷到上高lv
就咁玩玩下玩左幾年 個個都升到好高lv
我都係 仲有魔獸 巫師 大老闆 隻隻都打10至20萬
由係金大嗌頻帶升沙中巨岩變到嗌 威2水木 跟住鬼3
跟住 龍3 依個時候都只係隻game既中期
次元晚晚都爆炸 但再過多幾年 個個都過100lv
加上外掛越黎越勁 低lv至屎洞高lv至龍宮遺跡由熱鬧變成死城 個個都可以秒殺全圖 隻game又10年都唔出新野
加上通街外掛就知 隻game已經收皮
利申 由幼稚園玩到中學畢業 23f到而加仲識行

好鐘意玩，Save埋地圖刨

仲有巨商 瑪奇
巨商好細個玩，升二轉好開心，同Gm玩遊戲又好興奮

夢之歷險，玩左成6/7年都有，同埋洗左成萬幾蚊。
最記得係家族到識左個同校師兄
好懷念以前日日打死地既日子

深遂幻想,第一隻玩既Online game

魔域學園 唔知有冇人識

肯定係古龍群俠傳

夢之樂章我都覺得好好玩

細個好撚鍾意除撚晒啲女啲衫

好多game都應該就快收皮

飄流出到家下咁其實算幾理想
但都係冇乜心機再練

幻想學園

一定係墨香
小學雞乜都唔識無裝之餘又玩得廢，但好難得咁入到幫識到班人，係黃河打怪比人紅係幫群叫一叫就有啲姐姐哥哥幫拖
可惜改名之後開始沒落，又合埋啲服，垃圾雲起，依加間唔中都會特登上YouTube聽返啲BGM 時代變遷，有好多野都留唔低
當年小學雞嘅我都二十出頭，唉...

同埋以前鐘意墨香嘅其中啲原因係人物好真啲衫又好鬼靚 張圖上網搵

想當件收費年代最正

Ro 瑪奇
玩過好多
但覺得最出色係依兩隻
仲要歷久不衰依下好嘢

香城升神魔度

成班人係武當山打怪

落峨眉洞迷路

狂屍洞組隊升lv

呢d online game回憶真係不得了

登而加班小朋友無呢d online game可憐

金庸

古惑仔online

古龍群俠傳
未出不死神功丸前真係好好玩

水滸歷險 有玩返私服，但都搵唔返個種感覺，唔再咁熱鬧 滄洲變埋主城，東京城0人 無人pp

夢想世界

挽撚左10年
呢隻game 偏冷門，唔知有冇巴絲有共嗚

機甲鬥神傳

好掛住墨香

一齊通宵唔訓爆水升呢 一入長1就疾到出唔返黎 河1長期有人開紅

當年打機班人係咪變曬廢佬啦

寵物王
希望

我都係玩呢隻

童話
Tera

童話

古義
香港地圖
好撚想玩返

童話其實真係好撚好玩,
睇到巴打你打完呢段野回憶返晒黎,
個時法師真係馨香,火焰流星刷史洞大把人組,又去打史王個D

跑online
Cso
勁舞團
星夢
SD高達online
爆爆王

魔力
彩虹冒險
童話
巨商
卡巴拉島
跑跑卡丁車
少林傳奇

重記得個陣魔力升技升到想死

賽尔號

舊版楓之谷

彈水阿給
勁舞團
彩虹

估唔到有人同我一樣玩呢隻咁偏門嘅game大

拿拿林online
細個好鐘意玩

私服滄洲變主城好正常，細得嚟啲NPC聚埋一齊易啲搵，東京城太大啦，玩熱血？

cso
勁舞團
跑online
heat project
彩虹冒險

打多幾次隻王就會跌頭銜
隻王係個頭上面轉轉下好得意

路尼亞戰記

依家仲有無電腦既online game好玩

7仔依家係咁放緊廣告

童話！！
啲background music長期係個腦到

屌你老母垃圾黑橘還我童年還我百變

呢幾隻online game我都好多回憶！
正呀 好懷舊..

巨商，係有外掛前都玩得好開心，一開始要買點比月費，又跑商又工作玩配對賺錢。到升lv，人口販賣，衝2轉。成班朋友一齊玩！最後出現外掛，隻game就收得皮，老玩家心灰棄game放a/c。不過就充滿回憶。

三小俠
搞鬼
巨商
（以前最中意呢3個）
彩虹冒險
彈水呀給
夢之歷險
星夢
夢之樂章
龍之谷

跑online

曙光

九陰(課金)真經

RuneScape

彩虹冒險is the best

你個陣咩ser
好難得遇到有人玩飄流

百變

樓豬都幾細下
Raycity 未上到中學就執

呢個真係好正

仲記得個陣佢個user name 叫飛飛

巨商，GC，神鬼奇兵

魔獸世界

LFO
彩虹冒險
Heat Project

3隻game都課過金。真心懷念。

當年比人笑係弱智先玩既跑online同勁舞團
呢個post竟然有一半人講

我諗係個個唔敢同人講自己有玩
但個個都有玩
表面上係玩跑跑跳跳
實際上識朋友識女仔的地方

近排on返都搵得返“初戀“
原來佢嗰陣玩玩下
都玩左成年 算係幾好的回憶

龍之谷

記得細個打到約左個網友出黎見面

龍族，打邊境戰真係好正
石器，解任pk養寵
兩隻都玩到執笠

榮耀，死左幾個代理 好想玩返

跑跑卡丁車

極速快車手

AION
中四中五玩到好癲
識到好多台灣朋友
最後都係無左聯絡

終於有巴打同我一樣

UO T2A

我5年

1.5玩到寵裝二代人龍

巨商
得8隻二轉果個年代
人人都去搶喬喬狗打舊鐵炮槍
戰力唔夠嘅組隊去打冥象 幾組人一齊圍嘔
仲要勁多bug 玩朝子分身分到成場都係不死身
Pk場大定狗比人用公頻問候娘親

有啲活動係你要易GM
易中佢真係開心過中頭獎
不過佢隊5個蔘雞湯比我
仲要撳埋確定

水6

天翼之鍊 寵物王

龍駒 童話

我地同幫喎
我同武神一齊開呢個幫

估唔到入黎有驚喜

天龍八部

傾城
直情係學校請假打成日機

石器 小六玩到中五
依家出左黎做野仲有玩緊

王者世界 最好玩嘅online game
劍靈 玩得最耐

星夢囉，而加有時間都玩下私服開黎睇

龍谷 打到上第一 仲幫我食到台妹

唔知點解人大左好小同新識既人講以前玩過咩online game
明明應該9成人都有玩

我都好中意玩
依家咩game 都沒落

天外 古龍群俠傳

FEZ
星夢
勁舞團
天地玄門

係咪精靈騎熊，戰士騎馬果隻？
果隻我賣左acc，第二日隻game執左
真係第二日，訓醒無啦啦出公告話執笠，然後就關服

飛天歷險

天堂, 同班台仔練完抖下一齊係度傾計, 雖然好遠距離但都好交心
依家已經再冇呢支歌仔唱

石器時代： 人生第一隻玩既online game,果時覺得打機都可以同人即時互動已經好有趣
Diablo II
網絡三國
魔力寶貝
RO
天堂2
魔獸世界
SD高達

TLBB，清心，清心，清心

跑
成班仆街下下撞鳩人踩鳩人

雖然加點裝，同練功島好貴
仲有跟本冇人升lv, 個個幾日掛到180再轉
但真係好好玩

愛同拉都金花盾
好多野都唔記得。但記得以前日日玩

4隻轉職100LV

你已經係第二個回覆想人點快過你講啊死戇鳩

艾光
好好彩有機會打到最後一次比賽

張圖上網搵嫁 不過武神呢個名好鬼熟

摩爾莊園 賽爾號

次次依種POST我都入黎留個FEZ就走

天堂online ...第一次成班人網吧去攻城守城好熱血

墨香真係經典 一開頭見到慢慢升技幾得意 禁1下升1% 一路由一層慢慢上 去到最尾禁1下升得果0.001% 痴線 滿左十二層 再去到真技 果陣仲去隨機上真技 禁左一個禮拜都上唔到 勁嬲 但最後上到果下 真係好開心 果種滿足感⋯ 真技真係好型 而家好佩服果陣咁有耐性

童話玩巫師
永遠記得升到50lv元控(有血蒸）
果種喜悅

估唔到第一個留言就係佢
小學時女神帶我玩呢隻

童話 果時小5 賣game錢 賺左3k幾

跟住天外又係玩左好耐

之後希望 到家陣都成日重玩

百變online

海王之門

有冇人識？

81keys
雖然玩既時間唔係最耐 不過玩得最開心

冇人講萬王之王 GKK

老餅留名

除左萬王
玩得最長應該都係WOW....

夢幻西餐廳 PC Game

神鬼奇兵

楓之谷
新楓之谷
夢之歷險
CSO
新線上地帶
路尼亞戰記
跑online
勁舞團

當年一張+14光弓都貴到傻

冇錯，日日放學就抦埋係馬洞打狐皮整緞面狐皮袍

路尼亞真係世界級 咁多年都搵唔到依種玩法

之前諗住玩返
點知執撚咗

81keys

古1正好多

依隻真係超正
pvp唔洗開紅唔洗搞d咩直接點人就打得
港服初期行動組同不滅日日都打大交 50vs50
唔玩野外pvp都有戰場可以玩

出五轉個下型撚到 唔同職個造型冇得頂！
返學一定掛狗 夜晚就睇人爆不死打架
年年動漫都買佢個D不死包 不過都係一開頭最1-100級個陣好玩 白雲城屈影 屍洞尾經帶升 小李飛刀服 哥甲

成個公會d人一齊打副本，仲會帶新手升！真係好正

Raycity 擺到明我老過你了

神州, 古龍, 古惑仔

個陣課左150點換個背包 不停汁垃圾去賣
仲買左個藍色龍頭 新手個陣勁爽

全盛時期我14火/水戰13暗戰12光戰，但係無坐騎 ，由一開始電單車抽到後面跑車白虎都抽唔到

好似仲未執

幾時有坐騎 可能已經冇玩 初初出天使惡魔戰好好玩 9打一餐都好正 我三職玩哂 火 暗戰+13 光弓+14 光 暗法+12 比人爆哂ac

我自己一定係彩虹冒險
人生第一隻online game
拎住套666 以為好勁
上到高頻先知原來一山還有一山高
好懷念以前台服
如果再有返以前台服
我一定會再玩

魔力寶貝 小學玩到大學

愛染紅塵

中晒

咁多Game最多回憶嘅三隻

由佢啱啱出未有得交易
要放地下交影玩到出機人

一兩年前唔係出左咩

巨商
由9000蚊Game錢一隻買既野戰 騎狼

玩到2000蚊HKD一隻既 4神

玩緊mu legend 國際服

吖仲有

亂Online

無la無la
水滸由青龍頭蝶背玩到金豬頭停左一排,之後玩到佢停服

飛天歷險

識左第一班舊登朋友

日日入rc吹水 玩活動 升lv

ECO😢

星空之門

水色星球

亂online

魔力寶貝

打王真係最好玩 由其是未夠lv去解籣2-5

幸福online

未到二轉時代嘅巨商

同埋好少可有game唔洗升level都可以係隻game入面聲大大

我以為係舊幫友
以前不夜城 逆天行

亂online...
仲記得成日去網吧玩

runescape有冇人講

古龍
登登登 登登登
快活林BGM

野外BGM 好正

好有武俠FEEL!

月經 悶唔悶啊

前年玩翻私服打到外星張地圖又停左

金庸群俠傳
龍族

頭兩隻online game

長駐水5

Cso搖滾貝c

墨香

而家好似有私服

童話 前前後後應該玩左4 5年 第一隻onlinegame月費$78 好費呀
20，23樓 開娃 屈暗技 好辛苦
勁舞團
跑online
彈水阿給
夢之歷險 死地
星夢
跑跑卡丁車

前年我都有玩緊 巴打幾轉？

幻月之歌
Sd高達

夢之歷險

一轉都無
但係課左隻聰明鼠定鬥牛犬補翻童年回憶

戰棋game 黎講無得輸

我課左6 7百 個期仲未有太多人玩 佢求我課金跟住比我係咁刷小僵屍 有5隻都係5.5敏

pc ?

pc,你上youtube睇下

求link 個時課助騎同買啲外星BB衝沙漠好爽

聰明鼠招 飛砂走石已經好好用
細個要抽睇到人地有就好葡萄

有無人玩過忍豆風雲

巨商，彩虹冒險，三小俠

巴打 有冇性趣玩番 可以帶你升

天外 小學開始玩
斷斷續續玩到港ser收皮
利申 最近重玩台服
有興趣可以一齊玩

我平身四開 歷史 體育 地理 醫學
點知有個AC唔記得左就無玩
不了啦

唔多記得個名

居然！要玩返啦我

一齊玩,我45lv 魔法師

聖境傳說，隨意轉職唔洗講啦
公會戰勁好玩，法師弓手屈高低位
坦，補，打定位好清晰

台版Dnf

我有啊 勁想玩返

晴空物語
雖然已經執左粒 果時年年倒數都係入面過
好多回憶

巨商, 成個中小學生涯差唔多淨係煲呢隻online game
呢隻game真係好撚好玩, 個陣時身邊所有朋友同同學都有玩
每日放學就係去網吧打怪升2轉, 打巫女升張仙花同許浚, 打海底王升權隸, 打惡熊升李寧, 打親衛隊升祖承訓同申砬, 打怨靈升林平厚, 小三玩到中4就無玩了, 最遺憾係無升到昌2, 舜2同象2
巨商基本上陪住我成長, 所以隔左咁多年印象都仲好深刻,
仲記得為左買塊壇君鏡子去照隻張仙花二轉出黎, 儲左幾日lunch錢去買巨商幣
仲有無巴打仲記得呢隻game?

瑪奇

咁快啲down番 開幾隻ac帶你升都得

有冇人玩過舊版天書奇譚

好 開左ac搵你

ok~~~

同班同學開rc玩

熱血江湖

晴空

私服上網搵就有？

由小學玩到上中學, 成班人通宵傾電話解任, 好多回憶

咁少人玩希望?
台服仲生存緊嘅神作

google就咁打幼想學園都好似係第一位

機甲鬥神傳
人生第一隻課金嘅game

夢之希望 Seal Online

水色4
依家出左手機版 得閒玩下搵回憶

我都有玩龍駒
轉完代理商之後又汁咗

有啲掛住跑online識既女朋友

曙光online
玩左十年啱啱執左唔夠半個月

幸福online連日服都收埋皮

彩虹冒險
瑪奇
巨商

魔力寶貝

童話，玩到執

感覺好似唔同咗

路尼亞戰記
日日開公會團

水5 新手灘
手機版冇輔掛已經唔想打

屌 咁多人係跑online識到女 我就從來淨係game做毒撚 雖然現實都係

係咪無人識卡巴拉島

白金卡一野轟落去

跑Online, 三小俠, heat project, 墨香

伊希歐之夢(ECO), 封魔獵人, 百變online

艾爾之光, 魔獸世界

中學時期既三個階段

我唔係好識掛，自己掛好難100lv, 果時小學玩

劍三 識到一大班傻鳩

2D黎講佢真係算頂級好玩，尤其係對玩家，峽谷

一樣
可能我地以前成日一齊日打夜打

龍之谷無人講

我都有打

童話
跑online

終於搵到有玩過天羽嘅ching

巴打我都係 香江

漂流咩名啊？